(突發)法庭已出禁制令，唔准去機場示威

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

1

Court issues injunction order to remove protesters from Hong Kong airport terminal after they clash with riot police

Push